---
title: Pemasangan spanduk untuk publikasi seminar dan workshop dalam rangka louncing MK160 "Pemanfaatan SMS Sebagai Media Komunitas Baru".
date: 2013-07-03
categories:
- laporan
- MK-160
---


**Tujuan** : Pemasangan spanduk untuk publikasi seminar dan workshop dalam rangka louncing MK160 "Pemanfaatan SMS Sebagai Media Komunitas Baru".

**Lokasi** : Depan Balai Desa Timbulharjo dan 2 jalan umum di Desa Timbulharjo 

**Alamat** : Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 23.00 - 01.00 WIB 

**Hadir** :
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto "Tepos"
* [Miftahul Abdurahman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"
* Sulaiman
* Wiwit "Kawer"

**Ringkasan** :
* Pemasangan spanduk untuk promosi kegiatan seminar dan workshop
* Spanduk juga untuk sosialisasi kegiatan SMS Komunitas MK160 di Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul.
